HSBC Global Private Banking

Business analyst
有冇人做過？

Contract Role 做唔做得過

如果一年以上 contract 人工唔錯既話，
我覺得做得過

如果3個月/6個月呢？

咁短就算啦 搵長工好過

大公司定細公司好？

睇吓份工既job nature啦 好難一概而論 不過通常都係大公司好D嘅

同樣job nature, 但大公司合約 細公司perm?

頂住先都好?

一入到去就已經要搵定下份工

返緊細公司 perm 一年內應該都唔會炒我

轉大公司 攞個名係咪都唔好？

做咁短時間人地都未必承認你既經驗

既可唔可以講下點解

番緊既可唔可以分享下

推

做過既可唔可以分享